{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69498&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평퍼니키즈풀빌라"
    },
    "text": "子供のための遊び場と温水プールがあるペンションで、周辺には松林があり、空気もきれいです。 また、南伊豆、朝霧樹木園、プチフランスなどの観光地が周辺に位置しています。このペンションはアーリーチェックインが可能で、入室時間は5:00で退室時間は22:00以降です。客室は個別プールを提供しており、利用料は温水と温水に分かれています。ペンションは駐車場と電子レンジを含む様々なサービスを提供し、屋外プールも運営されます。バーベキュー施設もあり、電気グリルを使用することができます。しかし、最大人数を超えることはできず、保護者同伴のない未成年者とペットの入場は不可、火災危険物質の使用も制限されています。 また、利用施設の変動がある場合があり、繁忙期には料金の変動がある場合があります。最後に、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アーリーチェックインが可能で、入室時間は5:00で退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は個別プールを提供しており、利用料は温水と温水に分かれています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "南伊豆、朝霧樹木園、プチフランスなどの観光地が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションは駐車場と電子レンジを含む様々なサービスを提供し、屋外プールも運営されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設もあり、電気グリルを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者とペットの入場は不可です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用も制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設に変動がある場合はありますか？",
            "answer": "はい、利用施設の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "繁忙期に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 406
    }
}